睇賽車睇到驚

又唔講驚乜又開post
懶到...

點做世界第一呀

睇cyber formula 囉